痴撚線薩利亞

將軍澳間薩莉亞啲員工好撚有問題，特別係個死廢老（個名牌寫住 Zoe ）
部汽水機完全唔得，飲fuze tea檸檬茶有怪味,啲汽水冇汽。幾個顧客一直投訴話有怪味同冇汽，個廢老一直就話冇問題。垃圾廢老死全家
諗到再加

你係唔係當左薩利亞係超高級食肆要比尊貴服務你？

死乞衣

比果少少錢咁撚多要求當正自己大爺

典型廢窮行為

下賤

吐啖口水落去俾你，你唔好投訴

你有乜資格投訴？

你食五星級酒店呀？

你比幾十蚊咋

死乞衣

定係你啱啱俾我投訴完依家冇咗份工，上嚟發洩啊？

係呀

你食d咁既平價鋪頭都要投訴

代表你下賤呀

餐廳比正常既食物客人是常識吧？

死乞衣樓主比幾十蚊

使唔使幫你點洋燭拉小提琴呀

撚樣

祝你出街食屎
正常食物質素都唔值得擁有

你比狗屎價錢就比狗屎你食囉

你個腦係唔係唔正常？

幾年前去荃灣果間都有呢個問題
可能唔想d客refill

你食開啲咩咁巴閉呀

有怪味汽水試過

其實應該係佢洗杯唔乾淨，可能流量太快，任飲個個都一次拎一隻杯，是但洗，你聞下就知，中過一次伏之後次次自己用熱水再洗下就冇事

我淨係知你比狗屎價錢要五星酒店服務

死窮廢

發窮惡

比d乞衣錢就扮大爺

要求正常嘅食物質素都話係大爺嘅祝你日日出街食物中毒

呢個post 乜事 啲人做開狗？